老老實實，栢G兩個仔大個知道老母啲閃卡會點諗？

就算冇人話比佢哋知，阿媽咁出名，點都會好奇維基一下掛 會唔會攞阿媽嘅閃卡打J